原來海床有啲咁恐怖嘅生物

有冇人知佢中文名係咩，外型好肉酸，發惡夢

以為海棉寶寶

幾型下

博比特蟲

應該係呢集果隻怪

呢個世界咩人都有, 不是,係咩生動都有

咩係生動

深海啲生物係越深越核突?

終於搵到全相，係成條捉成咗